楊岳橋：泛民2020年議席要過半！

屌你老母乜
政壇新假期淨識打卡呃like

到時廿三條都過咗啦